%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% EXERCICES %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{exercices}

\begin{ExosApp}

\subsection*{Sens de variation, majoration, minoration}

\exotd{01}
\exotd{02}

\subsection*{Suites et récurrence}

\exotd{03}
\exotd{04}
\exotd{05}

\subsection*{Suites arithmétiques et géométriques}

\exotd{06}
\exotd{07} 

\subsection*{Suites arithmético-géométrique et récurrente linéaire d'ordre 2}

\exotd{08}

\subsection*{Exercices bilans}

\exotd{09}
\exotd{10}
\exotd{11}
\exotd{12}

\end{ExosApp}
\end{exercices}
